男/女朋友患左癌症

作為佢地的另一半，壓力好大。

淨係諗都覺得好心痛

係，真係唔知點面對，夜晚自己係屋企時會失眠，日頭去醫院照顧佢又要表現得樂觀積極

係唔食野，係咁話放棄化療唔醫，我唔知點算好

樓豬 我就係患癌個個
知道翻發嘅時候連自己都睇唔起自己
唔想連累佢
最後冇俾男朋友知+同佢講左分手

所以你女友俾你一齊去面對個病其實已經好幸福
多啲聽下佢講野攬下佢已經好好
加油啊

佢岩岩做完化癒了，而家休養緊。你都要加油啊，我知你地一啲都唔好受。